屌你老母，好撚憎d靜電！

電死人咩！

電到我心都離一離

嘻嘻

輕乳酪蛋糕
8吋不分離圓形模

材料:
起士糊:
奶油起士(cream cheese) 200g
牛奶 170cc
無鹽奶油 60g
細砂糖 25~30g(視自己能接受的甜味調整)

蛋黃糊:
牛奶 50cc
玉米粉 20g
低筋麵粉 50g (事先過篩)(低筋麵粉可以和玉米粉互相替換，但不要偏離太多，約10g 範圍內，以免口感不好。玉米粉多組織綿柔，低筋麵粉多組織較有彈 性。)
蛋黃4個

蛋白霜:
蛋白 4個 (分蛋後請先放冰箱冷藏)
細砂糖 95~100g(視自己能接受的甜味調整)

檸檬皮屑 一顆檸檬分量
___________________________________________________________________________
1.備齊材料
先在烤模塗上奶油
將白報紙鋪好

2.製作起士麵糊
將奶油起士盡量切小塊，加入牛奶以小火煮到起士完全融化後熄火

3.加入細砂糖和奶油拌勻(至此完成起士糊)
放旁邊備用

4.開始製作蛋黃糊
加玉米粉用牛奶調開後加入蛋黃和低筋麵粉攪拌均勻

5.加入蛋黃和低筋麵粉攪拌均勻

6.盡量攪拌至沒有顆粒(至此完成蛋黃糊)

7.將剛才完成的蛋黃糊倒進一開始完成的起士麵糊中攪拌均勻

8.開始製作蛋白霜
製作前先將烤箱預熱至180度，並且煮一小鍋熱水(有熱開水也可以直接使用)
從冰箱取出冷藏過的蛋白，以最高速打出大泡泡，加入第一次的細砂糖
之後每加一次降慢一段速度，共三次。

9.打至6~7分發就可以(濕性發泡，撈起蛋白霜尾端下垂，蛋白霜出現些許紋路)
(至此完成蛋白霜)

10.將蛋白霜分兩次混入剛才混合好的麵糊，攪拌均勻
(也可以先取一點麵糊和蛋白霜混勻再全部倒回麵糊混勻)

11.加入檸檬皮屑輕輕攪拌均勻

12.倒入模型

13.取一深盤，倒入熱水(至少要到模型的1/3高)
放入預熱好的烤箱關閉下火烘烤15分鐘讓表面著色；轉成全火烘烤25分鐘，最後調成160度 烘烤55分鐘即可

烤箱不能分上下火的朋友可以這樣烤: 180度全火30分鐘，160度55分鐘
要判斷有沒有熟可以拿竹籤插入中心，沾黏少許是正常的，因為乳酪蛋糕比較濕黏，溼溼糊糊 的就請再多烤5~10分鐘

14.烤好後稍微放涼，兩次倒扣後放置涼透。
冷藏2~3小時，冰透以後就可以切成自己喜歡的大小享用囉
(要切得漂亮的小秘訣:先將刀刃用瓦斯爐烤1~2秒，就可以切得很漂亮囉!!!)

15.謝謝收看

靜電人 一乾燥就周圍電人,電到女朋友唔肯拖我手

下次唔拖囉衰豬

一行去pantry 斟水
返埋位掂部macbook

最驚靜電

呢排成日電到啪一聲閃左一下痴撚線
見d 人話有d 靜電手帶有無用？之前見日本成日有塊野叫你摸下就無靜電係咩原理